大家幫幫手

我老豆係大陸返黎 係咁咳

佢平時好唔注重衛生 好邋遢

我應該點做

捉佢去醫院啦仲講

醫院